現役球員入球排行榜

#1 Cristiano Ronaldo (676 goals)
#2 Lionel Messi (646 goals)
#3 Zlatan Ibrahimovic (505 goals)
#4 Luis Suarez (430 goals)
#5 David Villa (415 goals)

花迷呢?

伊巴真世三

c朗幾歲美c又幾歲
再者兩人幾時掛靴又未知
再比啦⋯⋯

除左ibra年代, 巴塞體系真係溫室（告魯夫)

唔怪得小花唔敢出去闖

助攻呢？

比下其他都得架姐

又講個兩個 好悶

C朗大美斯3年

依d post唔會過2頁

2件垃圾，夠膽過黎港超證明自己

除左C朗 其他都踢過疤

......

大佬 轉會夠要時間適應啦
轉其他聯賽 又唔同風格

美c 除左頭一年
之後都唔需要理會呢個問題

（利申： 美c > c朗）

講真咪再比啦 兩個都係球王
美斯係真球王
牙朗係頭球王

villa

美斯前2年踢後備

伊巴、阿蘇、韋拿都同美斯做過拍擋

牙朗體能應該會踢到38歲
牙花就35,6歲到差唔多

美斯3066分鐘

40球 19助攻

基斯坦奴3016分鐘

24球 10助攻

我覺得c朗勁d

美斯入球就一定過硬既, 係睇要幾耐架姐
兩個都咁撚癲都係真球王

未必
牙朗如踢到38,牙花35定6
每年佢地入球差要差15球,先追和到
如果夠體能磨多一陣,可能保到

數學奇才

主要睇下邊個退休先
美欺如果想響巴塞退休，咁佢可以踢多3年都好勁，因為巴塞一定會有新血，同埋體能要求高d
C朗如果唔響祖記退休，先唔講意假節奏慢，佢學伊巴咁去美職踢養生，踢到40幾歲，刷下數據，變史上第一入球王唔難

尻up力世一

你知唔知史上第一入幾多球？

吓? 你唔係以為過唔到?

幾多

比利成千鳩幾球喎
你話踢街波入波都照計就可能破到

學保方咁生人霸死地1000球都入到

加上C朗踢門前鋒，入波簡單得多

比利d 波點屈番黎
兩條友已經入到唔停都差咁多

睇wiki 第一果個bican 8xx球
不過唔知計邊d比賽

一場波入8粒都試過

人地講入波 你就講助攻
不如講埋籃板

有幾肉酸，沙維小白尼馬蘇九細哨…四個世三一個世一

比利以前年代嗰D濕鳩波就咪撚計啦
入幾千球都無乜意思

細哨係被輔助條友，其餘四個同現任世一魔迪點比，不如打和啦

美斯同c朗都好痴線over600
好幸福係呢個世代出世

仲有扣殺

可能係現代踢會係羅賓奴lv

Cristiano Ronaldo 1985 年 2 月 5 日
Lionel Messi 1987 年 6 月 24 日
3年??

咪又係呀蘇餵波

講真, 畀一個禮拜我分柝美斯踢法, 我都幾有信心守到美斯